事實上，對我來說，它並沒有證明泰勒在自己的床上被那些仍然逍遙法外的男人槍殺的事情不會隨著媒體轉到下一個標題而消失。Breonna Taylor的《名利場》肖像不僅僅是雜誌封面| kristenlbellstrom | 2020年8月25日|財富
To說：“從理論上講，免疫系統差的人可能有更高的再感染機率，但我們還沒有證據。”。首次確認的新冠病毒-19再感染告訴我們關於未來疫苗的信息| Naomi Xu Grate雅| 2020年8月25日|財富
她說，她第一次通知管理局是在6月19日，也就是她失業的那一天，但她被要求提供證據證明她不再在一家清潔公司做第二份工作，並提供最新的工資存根。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
隨著好萊塢逐漸恢復製作，而冠狀病毒病例增多，電視網絡和流媒體服務對所謂的“防冠狀病毒”節目的興趣出現了新的變化防新冠病毒製作：電視網絡、綵帶尋找能夠適應另一場拍攝停擺的節目格式| Tim Peterson | 2020年8月14日| Digiday
下圖清楚地表明瞭社會證明的好處。研究成功的高轉化率登錄頁面的解剖結構| Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎觀察
公園的員工通過一個防菸蒂的玻璃罩、飲食的劇烈變化和定期鍛鍊幫助約翰戒菸。斑馬雀、海豚、大象和更多受影響的動物|比爾·舒爾茨| 2014年12月31日|每日野獸
雖然在審判中這通常被認為是有罪的肯定證據，但在虛假供詞中這並不少見。美國司法系統如何懲罰殘疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
如果你想知道這個國家到底是什麼樣的，就去參觀國家911紀念博物館吧。迪克·切尼vs.“未破裂”|邁克·巴尼科爾| 2014年12月15日|每日野獸
它們也證明了，無論你多麼花哨，你都無法逃避觀看兩個女孩親熱的衝動。高端Pervs電影Benedict Cumberbatch和Reese Witherspoon吮吸臉| Amy Zimmerman | 2014年12月11日|每日野獸
沒有這方面的證據，迷失軍團的故事只是一個傳說。中國城鎮是羅馬人的後裔嗎|Nina Strochlic | 2014年12月4日|每日野獸
這裡有令人信服的證據證明梅斯達格夫人的準確性、解釋的獨創性以及她使用顏色的技巧。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
有人向他提供了證據，證明伊麗莎白承認裡佩爾達在阿爾特海姆公寓進行了私人政治討論。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
難道那個躺在陰影中的死人不足以令人信服地證明他們具有純粹的邪惡能力嗎？原金|伯特蘭·W·辛克萊
就我而言，我幾乎不知道該說什麼；因為我不想肯定或否定我沒有證據的事情。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
如果我在如此重要的事業中證明了自己的心，那麼我難道不能證明自己不受虛榮和理智的誘惑嗎？《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特